急 去邊度遊車河好？？

琴日走唔到出黎 全日不停睇live
好不安 無力感好重
放工前頂唔住 同上司講今日唔番工

點知今日唔開會

唯有用依日美好嘅假期參觀下香港引以為傲嘅鐵路系統

好啦上面個啲其實唔重要，重點係
依家去邊度遊車河好？？

推

有冇人都想參觀下香港嘅鐵路系統？？

放工時間游車河好似開心d

去邊度好

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

聽講話而家食飯好d
放工可以同打工仔一齊遊車河
傾下辦公室政治

內地遊客好似好鍾意打卡
大家可以推薦佢地去唔同地鐵站影多啲相集郵
而且大家都知放假多人出街 如果架車仲有位上 記得叫佢地帶埋個gip逼埋入嚟 大家都想上車 遷就下啦

今日收咗隊

大家可以自由行動，等放工
再有部署就驚俾狗咬

金鐘暫時收隊姐 出咗黎都可以周圍行下街嘅
同埋我自己都唔夠勇衝出黎...
唯有遊下車河散下心 幫到幾多得幾多

去九龍塘個邊定係西鐵沿線好
西鐵放工時間都不得了